蔣麗芸喺立法會提議政府資助學校於課室內裝CCTV同安排「家長教育」

預左俾人日日裝修

跟住姐姐接受咗 只係咁啱唔夠時間討論

仲有「檢討《教育條例》議程，討論就教師違反專業操守的程度而設立不同罰則的指引」

葛珮帆「要求教育局嚴肅追究違法違紀老師，包括發放煽動仇恨言論和慫恿學生參與非法集會或街頭暴力事件」及「向所有學生呼籲不要在網上發放任何暴力罪行或仇恨言論」

家長鬼撚得閒咩屌你老母
唔洗返工啊？

難得立法會冇咩人理
元秋又想點起火頭